香港大叔去以色列搵初戀：真係好靚

HK01:

【嫁到這世界邊端2．絕密片段】香港大叔以色列搵初戀：真係好靚

即時娛樂

撰文：黃欣華
2018-10-18 21:00
最後更新日期：2018-10-19 18:37

TVB真人騷《嫁到這世界邊端2》如今已經播出一大半，各地人妻既感人又甜蜜的故事，都引起不少迴響。來到最新一集，一家四口已定居以色列10年的港女Meyond帶攝製隊參觀當地高科技公司、街市以及老爺奶奶的大家庭，讓觀眾深入了解以色列生活。而在節目外，攝製隊更在當地遇到三位香港大叔，他們都各自娶了以色列老婆，還分享娶到這世界邊端的故事。

節目中，猶太裔老公Oren對Meyond溫柔又體貼，不禁讓人好奇以色列男人到底是什麼樣子的。Meyond接受《香港01》訪問時，她就提到以色列男人比香港男人情感上都有點差距，她表示：「以色列男人在日常生活上都表現很直接和浪漫。結婚前後，他們的表現舉動都是差不多。不過，他們會在結婚前對你特別好。而且我經常在超級市場看到以色列男人為他們的女親人買女性生理物品都不會覺得尷尬。」

雖然以色列男人優點多多，但其實港男一點也不輸蝕。《嫁到這世界邊端2》攝製隊在當地採訪期間，就發現有三位香港大叔為了另一半，搬到以色列生活，實行「娶到這世界邊端」！

編導黃俊輝透露，攝製隊在以色列一間中餐廳遇到他們，分別是Tony哥、雞叔和Ming哥。問到以色列女人的吸引之處，Ming哥表示：「有一度好，就係唔洗聘金、唔要彩禮，更加唔要車唔要樓，呢樣嘢已經喺中國搵唔到。」他們更稱以色列女人很美，笑言：「無論係黑過炭甚至白過雪都有！」Tony哥透露當地人觀念很開放，無論你是哪個國家的人、做什麼職業，大家都很包容。而以色列女人更不會要求男人一定要有樓先嫁，總之感覺對就會在一起。

當中Ming哥就稱自己在港36年，都未曾一嚐戀愛滋味，但來到以色列就十分受歡迎。他笑稱：「因為我夠吸引力，佢搵我。（香港男人好搶手？）都係唔係，緣份。（老婆係你初戀？）係呀！」而Tony哥就稱自己最喜愛以色列的生活：「生活冇咁急促，空氣清新而且住獨立屋又大。」他們更強調在以色列生活一點也不危險，很喜歡這個國家。

睇咗愛滋味

屌你老味，要睇以色列老婆圖呀，唔好貼男人圖